2660 禪遊

有冇人一齊抽佢老味

抽！

師兄知唔知有咩遊戲係佢嘅？

你google會揾到
一堆睇見都唔想玩既大陸game

升係唔需要原因

仆街

準備all in

連登仔反應熱烈 = 唔好抽

招股書話佢最出名既game係鬥地主
玩鬥地主我玩神來也唔好

佢整果堆全部都係廢老game

GAME版塊低迷, 賺都不多

個名咁尻
唔抽

國際配售一日足額
應該有得執下

抽左10手

抽左好後悔，等死中

點解咁灰

抽左五手

何出此言呢 ?

穩穩陣陣兩手

<匯港通訊> 內地手遊開發商和運營商禪遊科技(02660)今日孖展截止,據3間券商,合共錄得2億元孖展認購,相當於公開發售超額認購逾7倍。 (見下表)

禪遊(02660)
券商 孖展(億元) 息率(%)
輝立 1.58 0.00-2.08
耀才 0.41 1.68
信誠 0.01 1.78
共: 2.00

集資額: 0.24
認購: 超購逾7倍

唔敢抽

升

1.5買左 收市放

啲GAME真係ON 99

蟹左

暗盤走哂

1.64

上！

遊戲新股
炒上$3 唔難

平圴買入1.43 10手
1.64放, 賺4000

已走 唔過夜了

1.67高j左

1.65 J咗

聽日2蚊！ gogogo

第二隻騰訊

離譜左d喎

開市入 有得執

已走
袋咗錢先
聽日再搵位入手

等1.75放 。 1.42 . 1.58 貨

聽講上到2蚊喎

我投機啫 依家佢進度有啲緩慢

今朝有一下上到

依家直程停咗係到

係 仲慢慢向後 你幾錢入

今朝1.68補咗, 依家均價1.56

希望下晝升返

仆街啦

我都等緊

1.68 放晒

等緊1.55 再入

無錢再入貨了

IPO 1.6走哂

決定跌到1.5再入

1.54入咗

熱門君邀請你參加有獎徵集：聊聊你一買就跌，一賣就漲的經歷：

應肚即飛啲兄弟嚟

到了

屌 補唔補倉好

止蝕 唔似升得返

1.54 入左5手
細細地等多陣
最好彈到上$2

準備直插

1.7走左

我都溝左 平均1.6

你1.5入個D 升到1.7 放左去先 鎖左profit先
剩底再等

國泰君安沽緊貨，搞唔掂

今日全放了

今日走唔切 呆坐艇上。哩隻股快高快低，識玩夠手快，執幾劑都得。

走晒！垃圾股

屌跌撚到

刀等爆升

又要留俾個孫

典型cap水IPO
開頭少少甜頭，之後慢慢陰乾，直到永遠，阿門

1.6入咗5手貨仔
損手離場/溝淡佢 ?

溝啦
下一隻1119

散水

溝啦 IPO CUT LOSS

唔好咁心急等下先我都溝咗

1.4
1.58
1.62
都有貨 蝕緊5千幾 。

跌到無底咁，似乎無人會接貨 個莊又垃圾

咁多遊戲股，究竟依隻有乜咁吸引你地去買

多廢老玩

建議大家止蝕，今日唔見招股價，下星期都穿

話左

咁快就玩完

無錢溝啦 等吓算。你會走？

第2日國泰君安已經出緊貨
今日都係。
其實你地係咪唔識睇

蝕咗千幾, 走算

1.5又入左

棄啦ching

今日升返少少

冇人今朝入？
我set左1.23

今朝入左

上$2 唔難
幾手繼續渣下

你認真？

神遊

呢隻垃圾係咪無底 ?